可唔可以翻翻去6月頭嗰陣

和理非遊行/活動＞SET回應DEADLINE＞勇武＞和理非活動
出現翻呢個無限LOOP得唔得?

曱近平

習曱甴

宜家：勇武行動<-阻膠話好暴力失民意
和理非行動<-和你老母咩 開始一陣就食TG放題

明明運動初期進展得好好

勇武做咩都情有可原 其實民意都歸曬邊

冇不反=冇和平集會

咁直接skip第一part
變
SET DEADLINE>勇武>SET DEADLINE>勇武?

推

家吓有撚和理非活動？次次TG

依家同個時都唔同,依家一開波就tg,根本佢就唔比你過百萬人示威,搵另類抗爭仲好

有都死啦⋯

Dllm! 尋日銅鑼灣出發, 排除萬難千辛萬苦去到中環，然後話我知集會半小時後要取消啦⋯⋯

Dllm!

冇不反=冇和平集會

有不反=set 個局出嚟